點解啲廢老咁鐘意係巴士上面剪指甲

彈到成地都係 啲撻撻聲又嘈住哂
屌你老母 係咪無腦咖

就手。唔撚洗清潔。

都唔係既，快餐店都多

有次彈左入我個口到
但我好細膽怕事 吞左佢算

第19條講到明唔可以剪甲，巴士佬可以趕佢落車架

核突到爆

無野做。